一人一樣喺公廁入面見過最估唔到嘅嘢

裝住尿嘅水樽，都已經喺廁所，點解仲要屙落個樽到

有紙巾

生日蛋糕

打飛機

門底下望到兩對男人腳

係車屙，諗住放入公廁有公德心d但係又唔沖埋佢